[7.21] 已fact check! 警方批准以政總為終點的遊行！

兄弟爬山，加油

【突發】政府721如臨大敵 政總拆晒水牌

push

好波

推撚死你

7.21 當日早起的鳥兒有蟲吃
只要早啲出門口就可以輕輕鬆鬆到金鐘

[警世文] 千祈唔好再起d狗底啦

小心有伏，起下樓主底

你撳入條link睇咪知真定假，再唔係你直接msg邵家臻fact check囉，個遊行佢搞嘅，就算真係有伏都係佢set trap，關我撚事？